東京之夜個包皮係黑色 其實係咪有咩特別含意？？

黑色肌膚給他的意義
？！

是因他爆曬

因為發現一兩年前賣黑包 賣剩 有存貨咪改下餡 改個名 又賣得返